[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

認真

要達到5大訴求

真係要煲大雙普選
用大量文宣令市民相信，普選先係解決呢次問題嘅最終手段

原因: 無雙普選=將來呢個無民意授權嘅政權
終有一日又會再推惡法

到時唔通又要再抗爭
而如果他朝真係有另一條惡法

我相信今次輸左 乜都爭取唔到嘅話
香港只會一條又一條嘅惡法被通過

所以
唔該大家文宣、傳單、twitter國際戰線嘅方向

除左繼續煲大 警隊暴力 獨立調查委員會

但唔該和位手足

將落實雙普選為現在運動嘅焦點 清楚單一目的

只有雙普選 先係可以由根本體制內解決現存嘅問題

而係國際舞臺上面 爭取普選呢種爭取自由民主，會擴大近13個月來以手足嘅血同性命換返
黎嘅核彈，令外國近來減少留意香港近況嘅人

明白需要國際關注係普選對香港人嘅重要性同逼切性，而焦點會更為昇華至自由民主

#爭取雙普選
#認同請幫推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

如果手足對近來嘅運動嘅發展去向有迷惘

大家亦可以睇睇呢個post

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

雙普選呢一個term

無論係

解決本地問題

或

國際戰線

都係一手好牌
大家要好好運用

一齊推爆行動post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？唔好不斷同兩個topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

最後，善用不推文！

認同嘅 幫推

想做呢方面文宣嘅

請放膽做

民主先係真正目標
黑警呢d是撚但 唔應該為左班狗放棄主線

以民主，雙普選呢個旗號

去打黑警嘅戰線

會更有效

國際戰線，目標更清晰

同嘅 幫推

想做呢方面文宣嘅

請放膽做

認同嘅 幫推

推比多啲手足睇到 向呢方面文宣發展

想做呢方面文宣嘅

請放膽做

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推

雙普選真心係重中之重

而家自推好似無用架，我幫你推啦

大家都知

但文宣方面

宜家大部分都係針對係:
1)狗仔惡行
2)行動日程

反而會令外國傳媒麻木
香港人都會麻木

但雙普選係核心價值 係國際上
民主國家更buy

係咩

多謝你幫推

想聽日朝有手足睇到

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post
2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最後，善用不推文！

夜晚推唔起

將雙普選宣傳為最大訴求
正名是次運動為「香港自治運動」

係呀 而家好似最新嘅方法係將你個post 貼去人地個post 到
咁你幫人地推post
人地見到又會幫你推

push

幫推

push 民主係解決現今問題嘅唯一方法

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

唔可以俾佢延期區選，一路上，同英美拎返共識，2020最後期限，唔要再乜柒步伐，俾返雙普選我地

根本基本法寫到明都可以拎走

屌那星中共

有道理，雙普選先係解決辦法

五大訴求，缺一不可

雙普選係重中之重

支持

絕對支持
推推推

真心 真普選係延續呢場運動嘅關鍵
但除左文宣之外 都要討論我地係想要咩方案嘅真普選 係2014年鐘庭耀民調嗰幾個 定係再諗呢